Fufu Ying 今晚上JFFT !!

有咩問題 想質問fufu？

Fufu超撚正...

想下佢影相用咩角度，技巧
可以令到隻眼明明分得禁開，都可以望落正常

我想點ig點樣set tag人後唔畀人留言

講真, 唔想睇

花生都唔睇？

想同fufu討論性癖 要課幾多

9點見 希望sigma都有睇

超音鼠

黎了

一留言sigma 即ban臭...對jfft好失望，果然係藍台

幾時找寫真書條數，應該過咗幾個月